法唔法國走去支持人地國家對波好柒

哪來的優越感

邊個對波

我幾支持其他地區囡囡對波喎

真
睇無香港踢既世界盃已經夠柒

好似年年都有而個po

支持中國

鬼叫港女對波唔夠好睇咩

隊

港女對波

我都想香港波爭氣呀

咁港女都冇波，點支持呀

陳日落bra見到幾條柒頭著晒波衫
班墨仔心諗做乜鳩

鬼妹對波好正

發唔發覺用外語做username既你好柒？？

ching心水ching

唔覺